/* 
  Localizable.strings
  Traber

  Created by luan on 2017/8/22.
  Copyright © 2017年 luan. All rights reserved.
*/

// MARK: - Login
"Password" = "密码";
"First Name" = "名字";
"Last Name" = "姓氏";

"Terms & Conditions" = "条款和条件";
"You don't have any ticket." = "您还没有告票信息.";

// MARK: - 个人资料
"Profile" = "个人资料";
"E-mail" = "电子邮件";
"Phone" = "电话";
"Store credit" = "积分";
"Car Owner's Information" = "车主信息";
"Name" = "名称";
"Address" = "地址";
"City" = "城市";
"Country" = "国家";
"Province" = "省";
"Postcode" = "邮政编码";
"Personal Information" = "个人信息";
"License Address" = "驾照地址";
"License City" = "驾照城市";
"License Province" = "驾照省份";
"License Postcode" = "驾照邮编";
"Update Information" = "更新信息";
"Change Your Password" = "更改密码";
"Your new password" = "您的新密码";
"Unit Number" = "单位号码";

// MARK: - 设置
"Notification" = "通知";
"Language" = "语言";
"Logout" = "注销";
"Change password" = "更改密码";
"English" = "英文";
"Chinese" = "中文";

// MARK: - 支付
"Payment Methods" = "付款方式";
"Add Payment Method" = "添加付款方式";
"Promotions" = "促销";
"Add Promo/Gift Code" = "添加促销/礼品代码";

// MARK: - 菜单
"Home" = "主页";
"Notifications" = "通知";
"Payment" = "付款";
"Share" = "共享";
"Help" = "帮助";
"Settings" = "设置";
"More" = "更多";

// MARK: - Ticket
"Ticket Type" = "告票类型";
"Parking" = "违章停车";
"Traffic Violation" = "交通违章";

"Infraction Date" = "违规日期";
"Parking Ticket" = "停车告票";
"Traffic Ticket" = "交通告票";
"Car Owner's Name:" = "车主姓名";
"Car Owner's Address:" = "车主地址";
"Driver’s License Name:" = "驾照姓名";
"Driver’s License Address:" = "驾照地址";
"My cases" = "我的案例";
"Case" = "案例";
"Pay" = "支付";
"File Ticket" = "告票";
"File" = "文件";

"Request a Paralegal" = "申请法律事务助手";
"Request" = "请求";
"Pay the Fine" = "支付罚款";

"I don't need interpreter" = "我不需要翻译";
"I need interpreter" = "我需要翻译";
"Yes" = "是";
"No" = "否";

// MARK: - MyCases
"Ticket Information" = "罚单信息";
"Ticket ID" = "罚单ID";
"Amount" = "金额";
"Additional Pay" = "附加金额";
"Court Date" = "法庭日期";
"Submit Time" = "提交时间";
"License Name" = "驾照姓名";
"License Country" = "驾照国家";
"Chat History" = "对话记录";

// MARK: - 提示
"Please enter the correct email" = "请输入正确的电子邮件";
"Password is required" = "需要填写密码";
"New password is required" = "需要填写新密码";
"Confirm password is required" = "需要填写确认密码";
"First Name is required" = "需要填写名字";
"Last Name is required" = "需要填写姓氏";
"Two passwords are different" = "两个密码不同";
"Please choice agreement" = "请选择协议";
"Confirm your password" = "确认您的密码";
"Login success" = "登录成功";
"Successful registration" = "成功注册";
"Set Password success" = "设置密码成功";
"Password is error" = "密码错误";
"Two passwords are different" = "两个密码不同";
"Change password success" = "变更密码成功";

"Car Owner's Name is required" = "需要填写车主的姓名";
"Driver’s License Name is required" = "需要填写驾照的姓名";
"Car Owner's Address is required" = "需要填写车主的地址";
"Driver’s License Address is required" = "需要填写驾照的地址";
"Please choose Ticket Type" = "请选择告票类型";
"City is required" = "需要填写城市";
"Infraction Date is required" = "需要填写违规日期";
"Unit Number is required" = "需要填写单位号码";
"Post Code is required" = "需要填写邮政编码";
"Fine amount is required" = "需要填写罚单金额";
"Fine amount is number" = "罚款金额是数字";
"Payment Successful." = "支付成功.";

"Submit Request" = "确认请求";
"Cancel Request" = "取消请求";

"Message is required" = "需要填写留言";

"Card Holder's Name is required" = "需要填写持卡人姓名";
"Card Number is required" = "需要填写卡号";
"Expiration Date is required" = "需要填写过期日期";
"CVC is required" = "需要填写验证号";


"NO MORE" = "没有更多";

"Camera" = "照相机";
"Gallery" = "图片";
"Cancel" = "取消";

"Reminder" = "提示";
"Your device does not have a camera" = "你的设备没有相机";
"YES" = "确定";

"Failed to load. Please try again" = "加载失败，请重试";
"network server error" = "网络错误";
"Invalid email" = "无效的电子邮件";


